急放 6月8-17號 關西機票2張

有意留telegram

改名要加幾多錢？

上次問左800幾左右
唔想浪費左張機票佢;)

淡季比得800幾改名
仲要另外比機票錢你既
點解我唔直接上官網買

拎去退返幾百稅算啦樓豬

心水清

無得退

$100 bid兩張

幾錢

去程仲要咁辛苦

改晒兩張名1600.. 咁起碼 負400 bid

1600再加機票錢 分分鐘仲貴過自己買

搵水魚

ching真心有興趣 如果會平放既可以搵我

200 要兩張 ?

On9

其實無諗住收足番機票錢

你tg係乜？

價錢再tg傾